今時今日 大家點睇港豬

利申 變返港豬生活

你唔止港豬添

應該係話有d野想做都做唔到

我係咩

從來都係幾時都係

醒目仔

港豬雙贏

以前d抗爭post會入去睇
而家廢事 好多時見到都skip

係
又係捉議員 又係個d內容

習慣師

想經濟復蘇就做港豬啦

見好多自私人
就有呢種想法

抗爭都要食 都要搵錢
冇錢點生活

有冇人可以駁呢句？

以為自己好能勁果d, 12個返咗大陸， n 咁多個入冊

就只係爭取到國安法囉

幾能勁呢

港豬都有分級數
本身有關注政治後來太絕望所以繼續搵錢移民買樓
同本身就乜撚都唔知唔識唔理仲以此為榮
後者低賤得多
前者起碼仲識唔好生仔/移左民先好生仔
後者仲以為香港好好，仲生仔以為自己俾緊最好既佢

港豬都有分level
一種係知香港唔好諗緊移民
一種係真係乜柒都唔理
前者仲有少少走資作用
後者咪係俗稱炮灰

好現實架個世界
錢

港豬 豬

係
老實講我認為無咩必要去在乎後者港豬感受
所以我唔係好明點解樓主問點睇港豬
就好似你唔會在乎一隻螞蟻生死咁

我係應做嘅野會做
Share post
Twitter
經濟圈都做足

唔想再好似以前咁上心會夜晚訓唔到

嗰個唔係叫「爭取」
係叫「搞到」

你當佢係一種生活而唔係一種責任
成個人會輕鬆好多

我實在已經頂唔順今年d政治新聞
但仲想上連登睇非政治野
而家block晒所有同香港政治有關既keyword
新聞報導電台報道報紙一律唔再睇/聽，廢事唔開心影響情緒

全世界都有，你要個個跟你果套係妄想